Настройка template для работы с проектом.
	- Настройка зависимостей. Файлы зависимостей:
			1. package.json
			2. styles.scss
			3. main.js
	- Настройка styles.scss
			1. Подключение стилей базовых библиотек и плагинов (bootstrap или normalize, swiper) при необходимости
			2. Анализ графического макета и сбор данных для организации среды переменных и компонентов
				** В случае, если дизайнером не был подготовлен style-guide анализировать макет самостоятельно. 
					Вывести:
						Переменные
							- Семейства шрифтов
							- Относительные размеры шрифтов(rem) (Необходимы для автомасштабирования размеров при адаптации для мобильных устройств)
							- Размеры шрифтов:
								1. Заголовков > 20px
								2. Текста < 20px
							- Глобальные цвета для Текста
							- Глобальные цвета фонов
							- Размеры сетки
								- (доп) размеры breakpoints в случае не стандартных размеров контейнера центровщика. (> 1400)
						Компоненты
							- button
							- forms
							- list
							- dropdown
							...
	- Настройка main.js
	- настройка assets (шрифты)



	